msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: remix-translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-19 15:40+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-05-19 13:55\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: remix-translation\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 431830\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /[ethereum.remix-ide] master/docs/_build/gettext/tutorial_debug.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6502\n"
"Language: zh_CN\n"

#: ../../tutorial_debug.md:1
msgid "Debugging Transactions"
msgstr "调试交易"

#: ../../tutorial_debug.md:4
msgid "(also see this page's companion: the Debugger Tour)"
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:6
msgid "There are two ways to start a debugging session, each one corresponds to a different use case."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:7
msgid "Use Case 1: for debugging a transaction made in Remix - click the Debug button in the transaction log in Remix's Terminal."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:9
msgid "Use Case 2: for debugging a transaction where you have a txn hash from verified contract or where you have the txn hash and the compiled source code with the same compilation settings as the deployed contract."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:11
msgid "Initiate Debugging from the transaction log in the Terminal"
msgstr "从终端的事务日志中启动调试"

#: ../../tutorial_debug.md:12
msgid "Let's start with a basic contract ( or replace the contract below with your own )"
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:52
msgid "Make a new file in Remix and copy the code above into it."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:53
msgid "Compile the code."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:54
msgid "Go to the Run & Deploy module."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:56
msgid "For the purpose of this tutorial, we will run the JavaScript VM."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:58
msgid "Deploy the contract:"
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:60
msgid "Click the Deploy button"
msgstr "单击部署按钮"

#: ../../tutorial_debug.md:64
msgid "You'll see the deployed instance (AKA the udapp)."
msgstr "您将看到已部署的实例(又名 udapp)。"

#: ../../tutorial_debug.md:68
msgid "Then open it up (by clicking the caret)."
msgstr "然后打开它(通过单击插入符号)。"

#: ../../tutorial_debug.md:73
msgid "We are going to call the Donate function and will send 2 Ethers."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:75
msgid "To do this: in the value input box put in 2 and select Ether as the unit (DO NOT LEAVE THE DEFAULT unit as gwei or the change will be hard to detect)."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:79
msgid "Then click the Donate button."
msgstr "然后点击捐赠按钮。"

#: ../../tutorial_debug.md:81
msgid "This will send the Ether to the function."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:83
msgid "Because we are using the JavaScript VM, everything happens almost instantly.  (If we had been using Injected Web 3, then we would have to need to approve the transaction, pay for gas and wait for the transaction to get mined.)"
msgstr "因为我们使用的是 JavaScript VM，所以几乎所有事情都会立即发生。(如果我们一直在使用 Injected Web 3，那么我们将需要批准交易、支付 gas 并等待交易被开采。)"

#: ../../tutorial_debug.md:85
msgid "Remix displays information related to each transaction result in the terminal."
msgstr "Remix 在终端中显示与每个交易结果相关的信息。"

#: ../../tutorial_debug.md:87
msgid "Check in the terminal where the transaction you just made is logged."
msgstr "签入记录您刚刚进行的交易的终端。"

#: ../../tutorial_debug.md:89
msgid "Click the debug button."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:93
msgid "But before we get to the actual debugging tool, the next section shows how to start a debugging session directly from the Debugger."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:95
msgid "Initiate Debugging from the Debugger"
msgstr "从调试器启动调试"

#: ../../tutorial_debug.md:97
msgid "Click the bug icon in the icon panel to get to the debugger in the side panel."
msgstr "单击图标面板中的错误图标以访问侧面板中的调试器。"

#: ../../tutorial_debug.md:99
msgid "If you don't see the bug icon, go to the plugin manager and activate the debugger."
msgstr "如果您没有看到错误图标，请转到插件管理器并激活调试器。"

#: ../../tutorial_debug.md:101
msgid "You can start a debug session by providing a transaction hash."
msgstr "您可以通过提供事务哈希来启动调试会话。"

#: ../../tutorial_debug.md:103
msgid "To find a transaction hash:"
msgstr "要查找交易哈希："

#: ../../tutorial_debug.md:104
msgid "Go to a transaction in the terminal."
msgstr "在终端中进行交易。"

#: ../../tutorial_debug.md:105
msgid "Click a line with a transaction - to expand the log."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:106
msgid "The transaction hash is there - copy it."
msgstr "交易哈希在那里 - 复制它。"

#: ../../tutorial_debug.md:110
msgid "Then click in the debugger paste the hash and click on the Start debugging button."
msgstr "然后单击调试器粘贴哈希并单击开始调试按钮。"

#: ../../tutorial_debug.md:114
msgid "Using the debugger"
msgstr "使用调试器"

#: ../../tutorial_debug.md:119
msgid "The debugger allows one to see detailed informations about the transaction's execution. It uses the editor to display the location in the source code where the current execution is."
msgstr "调试器允许人们查看有关事务执行的详细信息。 它使用编辑器在源代码中显示当前执行的位置。"

#: ../../tutorial_debug.md:123
msgid "The navigation part contains a slider and buttons that can be used to step through the transaction execution."
msgstr "导航部分包含一个滑块和按钮，可用于逐步执行事务。"

#: ../../tutorial_debug.md:127
msgid "More explaination of what these buttons do."
msgstr "更多解释这些按钮的作用。"

#: ../../tutorial_debug.md:128
msgid "Step Into"
msgstr "进入"

#: ../../tutorial_debug.md:129
msgid "Step Over Into"
msgstr "跨步进入"

#: ../../tutorial_debug.md:132
msgid "11 panels give detailed information about the execution:"
msgstr "11 个面板提供了有关执行的详细信息："

#: ../../tutorial_debug.md:134
msgid "Instructions"
msgstr "指令"

#: ../../tutorial_debug.md:136
msgid "The Instructions panel displays the bytecode of the current executing contract- with the current step highlighted."
msgstr "指令面板显示当前执行合约的字节码——当前步骤突出显示。"

#: ../../tutorial_debug.md:139
msgid "Important note: When this panel is hidden, the slider will have a coarser granularity and only stop at expression boundaries, even if they are compiled into multiple EVM instructions. When the panel is displayed, it will be possible to step over every instruction, even those that refers to the same expression."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:145
msgid "Solidity Locals"
msgstr "Solidity Locals"

#: ../../tutorial_debug.md:147
msgid "The Solidity Locals panel displays local variables associated with the current context."
msgstr "Solidity Locals 面板显示与当前上下文相关的局部变量。"

#: ../../tutorial_debug.md:150
msgid "Solidity State"
msgstr "Solidity State"

#: ../../tutorial_debug.md:152
msgid "The Solidity State panel displays state variables of the current executing contract."
msgstr "Solidity State 面板显示当前执行合约的状态变量。"

#: ../../tutorial_debug.md:155
msgid "Low level panels"
msgstr "低级面板"

#: ../../tutorial_debug.md:157
msgid "These panels display low level informations about the execution:"
msgstr "这些面板显示有关执行的低级信息："

#: ../../tutorial_debug.md:159
msgid "Stack"
msgstr "堆栈"

#: ../../tutorial_debug.md:160
msgid "Storages Changes"
msgstr "存储更改"

#: ../../tutorial_debug.md:161
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: ../../tutorial_debug.md:162
msgid "Call Data"
msgstr "调用数据"

#: ../../tutorial_debug.md:163
msgid "Call Stack"
msgstr "调用堆栈"

#: ../../tutorial_debug.md:164
msgid "Return Value (only if the current step is a RETURN opcode)"
msgstr "Return Valu(仅当当前步骤是返回操作码时)"

#: ../../tutorial_debug.md:165
msgid "Full Storages Changes (only at the end of the execution & it displays the all the storage changes)"
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:167
msgid "Reverted Transaction"
msgstr "恢复交易"

#: ../../tutorial_debug.md:169
msgid "A transaction can be reverted (because of an out of gas exception, a Solidity revert statement or a low level exception)."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:171
msgid "It is important to be aware of the exception and to locate where the exception is in the source code."
msgstr "了解异常并找出异常在源代码中的位置很重要。"

#: ../../tutorial_debug.md:173
msgid "Remix will warn you when the execution throws an exception. The warning button will jump to the last opcode before the exception happened."
msgstr "当执行引发异常时，Remix 会警告您。 警告按钮将跳转到异常发生之前的最后一个操作码。"

#: ../../tutorial_debug.md:176
msgid "Breakpoints"
msgstr "断点"

#: ../../tutorial_debug.md:178
msgid "The two last buttons from the navigation area are used to jump either back to the previous breakpoint or forward to the next breakpoint."
msgstr "导航区域的最后两个按钮用于跳回上一个断点或前进到下一个断点。"

#: ../../tutorial_debug.md:181
msgid "Breakpoints can be added and removed by clicking on the line number in the Editor."
msgstr "可以通过单击编辑器中的行号来添加和删除断点。"

#: ../../tutorial_debug.md:183
msgid "When using a debug session with breakpoints, the execution will jump to the first encountered breakpoint."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:186
msgid "Important note: If you add a breakpoint to a line that declares a variable, it might be triggered twice: Once for initializing the variable to zero and a second time for assigning the actual value."
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:190
msgid "Here's an example of this issue.  If you are debugging the following contract:"
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:205
msgid "And breakpoints are set for the lines"
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:207
msgid "uint p = 45;"
msgstr "uint p = 45;"

#: ../../tutorial_debug.md:209
msgid "m = 89;"
msgstr "m = 89;"

#: ../../tutorial_debug.md:211
msgid "uint l = 34;"
msgstr "uint l = 34;"

#: ../../tutorial_debug.md:213
msgid "then clicking on the Jump to the next breakpoint button will stop at the following lines in the given order:"
msgstr ""

#: ../../tutorial_debug.md:216
msgid "uint p = 45; (declaration of p)"
msgstr "uint p = 45;(p的声明)"

#: ../../tutorial_debug.md:218
msgid "uint l = 34; (declaration of l)"
msgstr "uint l = 34; (l 的声明)"

#: ../../tutorial_debug.md:220
msgid "uint p = 45; (45 assigned to p)"
msgstr "uint p = 45; (45 分配给 p)"

#: ../../tutorial_debug.md:222
msgid "m = 89; (89 assigned to m)"
msgstr "m = 89; (89 分配给 m)"

#: ../../tutorial_debug.md:224
msgid "uint l = 34; (34 assigned to l)"
msgstr "uint l = 34； (34 分配给 l)"

